有個擔心, 連登如果被封大家可以用咩互傳消息同討論？

大家都知連登咩底

［招兵買馬］召集所有連登嘅鍵盤戰士

唔好意思 阻你少少位

集合連登嘅力量一齊係reddit推反送中post上熱門

人傳人 可以點